湖北一線醫務人員子女 今年公開試加10分！！！

日前，湖北發布《關於進一步關愛和激勵新冠肺炎疫情防控一線醫務人員的若干措施》，若干措施提出，加強對一線醫務人員的政策傾斜，2020 年參加中考的一線醫務人員子女，有關市州可在其錄取總分基礎上增加10 分後參加中考招生錄取。

若干措施提出，一線醫務人員子女2020 年秋季入學幼兒園的，優先安排到轄區內公益普惠性幼兒園就讀；2020 年秋季學期升入小學或升入初中就讀的，由戶籍地所在縣(市、區)教育行政部門統籌，在學位允許的前提下，按就近就便的原則，優先安排到相對優質的學校入學；2020 年參加中考的，有關市州可在其錄取總分基礎上增加10 分後參加中考招生錄取。

若干措施提出，2020 年，一線醫務人員子女參加普通高考報考我省省屬本專科高校被錄取的，由高校根據考生意願在同批次優先調整專業；安排省內部分優質高職院校專項招收一線醫務人員子女，實行計劃單列。

若干措施提出，將醫務人員在疫情防控工作中的表現作為人才評價和人事管理的重要依據，對作出貢獻的醫務人員在職稱評審、人才項目評选和事業單位崗位聘用時予以傾斜，優先推薦、優先晉升。

10分

微博唔知點share link

香港警務人員子女 每年公開試減10分！！！永續毅進！十世狗種！！

減10分

葛來分多加十分

仔女迫老豆老母上前線🙈

係味每科先 加落總分6百幾8百唔好加好過啦

優先安排到相對優質的學校入學

老豆老母死晒唔緊要

原來可以咁樣操作架
咁D高官子女 應該全部都偷偷地加左100分

啲獎勵完全唔合乎邏輯，無仔女果啲變condom ?

你依家先知？

啱呀

第二條隊嚟

呢d野寧俾人知莫比人見
做到咁揚

由高校根據考生意願在同批次優先調整專業
姐係點
有無得哲學變gbus

收聲拉關你撚事

林鄭年年第一阿

屌老母仲要CE

dse30分都未必有大學讀

咁樣蠢人都考到入去

都有中大N展既

你老味班狗種本身考唔考到10分

佢哋實好開心

呢d咁既野真係支那先做得出

癡癡地 有無腦
一樣還一樣啦屌你
拎d小朋友前途黎較飛

放心
睇嚟淋病會跟

父母係狗既 , DSE + 5 分

人治的社會真係好恐怖

五分:-

比佢加10分都入唔到啦

會出負數

前線將軍死左 封佢啲仔女做官既意思

exactly！！！

亂鳩嚟

共產黨當年打越戰搵炮灰個時都應成左班兵好多野

烈士後代，政治成分好，絕對可靠

咁on9嘅政策真係得支那先有

支那人開始反對

負分都似

總分加10分???
加得10分有閪用咩

全科降兩個grade

另外全體警隊強制返武漢抗疫

用父母條命黎換

好快到香港班警二代連DSE都唔洗考 直入大學！入到去特事特辦 唔洗做project 唔洗考試

10分咁少?

真係癲㗎喎
dystopia到仆街

咁公道講句，醫護人員攞命博救人，類似軍人立到軍功就有d特權，其實咁樣加分唔係問題，但問題係得10分....

環球網精選評論

乜野令你覺得狗仔女有資格考dse

自己破壞個高考公平性做乜9(其實少數民族有得加分都係on9的)
開第二條隊，interview下d烈士子女比佢地繞過個系統直接入好過

用支那人條命換700分入面嘅十分
抵喇
中共今次fat fat啦

加幾多？

林奠年年考第一應該都係咁嚟

本身0分扣多10分

狗仔女拎-10 分讀毅進

不機會呢屌你老母

台灣原住民都有加分

總分加10分其實有咩用...10科的話每科加1分

中考

咁係咪可以直接DQ？

有留言話好合理喎

我覺得每科10分啦，但建立個non-jupus咁既系統，等班友可以後門入咪仲好啦
你知班大陸狗口就愛國，但損害到自己仔女既利益就即刻反面架啦

負數？

睇埋下面啦

考試局分分鐘做得出

屋企人中埋肺炎再加分

唔係自己考咪合理

本身中國就有non jupas啦，唔俾人報姐

笑撚死我

我挑原來中考，仲以為高考垃圾，加50分都唔要啦

我要佢哋連毅進都冇得讀

加十分都未必入到大學啦
老豆老母個種咁差

真正人血饅頭

N展點止20分
利申:今年考

湖北加分仲多過新北

佢地得幾分 再減就冇架喇喎

高考都有得轉choices喎

n展唔係收17咩

咁咪變左負10分

n年前中大n展20分，依家會高過廿分

即係錄取分數基礎上減10分，好似原本gbus收best 6 40，你夠30分就入到

屌

靠母幹

總分900 加10 分。多撚謝

如果死咗老豆老母仲要迫佢哋今年考大學 咁都幾慘

on9

有命享先算

真係痴撚線, 難為人哋挑燈夜讀十年嗰班比你搶鳩左個神科學位

要係醫護，仲要咁岩有個仔今年考先有得加，其他全部condom
到最後加哂去邊個既子姪度，唔駛講啦

-5先係喎，狗仔讀到大學學識道德倫理變人點算？

要係一線

有命考試先算啦

可加可減制

推老豆老母去死 真係文革喇

10分 thx

媽, 我得了110分!

特權國度就係咁荒謬

咁考試黎做乜

按番父母做咩仔女咪幾多分囉

黨員50分
幹部加30分
專業人士10分
有錢10分

咁撚正

不嬲有架啦...少數民族加分

佢地唔稀罕啦 老豆老母貪埋咁多
出哂國啦

好多去咗外國，洗乜教dse

一線醫務人員＝少數民族？

佢地駛撚考試咩

扣你老母50分先

考完-10
毅進都唔比讀

世襲

肺炎去到高考都未完，湖北考生唔比去試場所以最後都係得10分

Dse 10分都考唔到.....仲讀咩書

其實10分影響都幾大吓 佢哋好似係計總分 每差一分都有幾百個人

如果唔係都唔使讀毅進啦

係架

操咩作呀大陸用語

高官子女去外國架

20分入醫科

月入9000買樓

咁應該用咩字眼

公平過咩

梗係啦
見到個post就即刻送咗老豆老母入醫院幫手啦

0(+10)

6901變mbbs

高考660同670差唔多shitty同hku分別

高官子女打個電話已經有位

魁地奇比賽？

證明香港醫護連狗也不如
仲要俾哂裝備俾真正唔識用既警狗用

中國係咁。

好少人冇仔女係中國 唔係點變十四億出黎condom只佔極少數

幾年後Professors屌哂老母藍都轉黃

因為香港人唔聽話
澳門+10分

Ib d home assessment 請槍有幾難

買樓有得靠父幹，原來讀書都可以靠父幹

仲有另一個方法既，好似清華北大呢d大學，你識個招生辦佢就可以擴大招生數字。本身招20個，你面試加埋筆試個份排29佢咪擴招到30囉。
佢話咁樣公平wor，唔係特別跳過其他人淨係收多一個。
利申識人咁樣入左唔知清華定人大，個大粒嘢係江蘇政協，年年搞清華團，講到自己係威係勢。
人治不了

咁都得

笑左

加10分
又減返100分

加10分.....有冇CHEAP D

俾殮葬服務九折仲實際啦

不過30都勁 唔算太誇張

口德-10

係特登擴招，我唔記得原本佢第幾但係係擴招完先入到，個老母搵嗰個香港政協然後政協特登去北京搵清華校長定乜9主任食飯先得
本來可以特招一個，即係20+1咁
但係而家全國高校落曬order唔準，先要玩擴招

狗仔偽進特價

佢地唔係幾百分咩

特事特辦

咁樣其實多左人受惠 嗰啲人應該要多謝佢 扭轉命運

如果係香港人入清華北大咁就唔算勁啦，啲band3紅底中學都有名額可以保送

下，係咩唔洗成績？

兩年事完全唔關事
原本應該入頂尖學校既人 冇啦啦比人踢左出來

滿分幾多？

捐口罩有無得加分？

社會信用評級+1

先得個十分

咁當然唔係幾分入啦，我估要廿零分就得。我見有band3拎保送清華做賣點收生

出身唔正確,正治成份低,連考公開試資格都冇.

廿幾做乜唔入hku

多謝巴打

個個負10分點撚算

有畫面

中國高考總分幾百幾百咁上
一線大學基本無六百都無得讀
體育攞撚哂獎果啲都要300分
加得果十分真係多撚謝哂

十分可能係北京定南京既分別

有幾多人會差咁少
差咁少考多年乜都番黎啦

官方出cheat

文革

你都On9 高官子女去哂美英加 讀書啦

想像唔到10分